佛系廣播 請大家用佛系之心聆聽

我屌你老母咪撚再佛佛佛
好撚煩 好撚柒
我聽到同見到人用 我都會打冷震
依家周街mk仔女都係到佛黎佛去 Get the fuck off my face bitches

我揸跑車快過你跑

咩事？唔明

即係:使撚你講

好尷尬...

佛你個系

你知唔知off topic點解

我彿你